每次忍屎，都係思考人生既好機會

當你意識到個肚真係好撚痛，啲屎準備係屎眼爆出黎而附近又無廁所，個種絕望既感覺完全不亞於耶穌比人釘十字架等死咁...係搵廁所既途中，你開始思考哲學，包括苦難(屎眼就爆，點解用意識呃佢話唔痛)、自尊(瀨咗佢好唔好？會唔會比人聞到？)、距離同時間(想要商場廁所個陣又離佢咁撚柒遠)、萬惡既資本主義(啲鋪頭會唔會開私伙廁所比你一用？)、幸福(陣痛消失，比多十幾秒你搵)....人生真係好苦

Yes

有次上堂仲有半個鐘落堂，我個肚個個時候先黎痛
本身諗住死忍，點知5分鐘後肚又唔痛，10分鐘後又黎痛，仲有15分鐘落堂，最後都係頭也不回衝去廁所

所以一開始痛個陣就唔應該死忍...因為愈忍既下場只會愈黎愈慘

巴士啱啱上高速先黎急係最好反思人生既時候

便秘先係

樓主搵到廁所未

至撚憎忍屎

所以自己會研究左
平時返工返學嘅地方
會途經嘅地方嘅公廁位置同質素

所以我最撚憎啲仆街去廁格痾尿 痾到一地都係同埋唔揭廁板 佢地冇諗過自己都會有一天突然急屎要去公廁的時候

啱呀

古人早就知道

所以我避免坐巴士

搵到廁所享受緊個陣先開post

仲要除晒衫衫褲褲先去屙屎咁識嘆

忍屎唔能夠分心去思考 否則會賴屎

個個moment真係想死撚咗佢就算